靚仔靚女知自己靚就眾所週知，咁有冇樣衰嘅人係知醜架？

你地有冇識啲樣衰嘅人係有自知之明架

：有
：冇

dickson

你搵錯地方了 連登仔差極都有中上樣

有

利申 下下

我自己

你知唔知自己衰咩？

有
利申：好樣衰